著UB NMD YEEZY綁鞋帶班人係咩心態???

人地個design係for你唔綁

真？

講真，設計就死既，人就生既，你理得人地綁定唔綁，都係睇下自己想要咩 style

咁佢比鞋帶我做嘜鳩？

系

系你老母

系囉

系囖 人地條鞋帶俾尒用梨綁系頸㗎嘛